銀魂 702訓 命運 東立漢化

推

真係睇到屌一聲

畫日常短篇好過啦

點撚樣呀 係咪要同高杉最終一戰咁樣搞高杉我屌你呀大猩猩

有啲悶了

個twist真係幾估唔到，不過的確一早有伏筆話虛嘅血可以影響飲嘅人

剩返話數已經唔好多, 是鳩但寫死虛最後幾話日常後完咪開開心心囉
唔想睇主線呀, 我要日常呀屌你猩猩

跑左幾集終於到 以為準備happy end
結果又

明明以前比正評，點解宜家搞到要比負評